女人最鐘意就係你最忙既時候先搵你

咁前日一直都相安無事
去到夜晚9點幾我老婆係我打緊ps4個陣先話有緊要野要傾(對佢黎講緊要)
咁我就膚顯佢幾句 佢見我鳩答就熄鳩部電視 我當堂呆左 我玩緊watch dog2 過埋小小就爆 我已經嬲嬲地
之後佢就繼續講

我心諗 你都痴撚線
食飯個陣唔講 拖地個陣唔講
係要9點幾10點我打機個陣講
仲要講埋d垃圾 我已經無心機答佢 hea佢幾句就算

去到琴晚我返到屋企食完飯諗住打機
但無啦啦開唔撚到機
之後我以為壞左睇左咩事
我屌你老母無撚左條電線
之後我問我老婆點解唔見左條電線
我老婆話我成日打機唔理佢 佢收撚埋左
罰鳩我聖誕節唔撚俾打機

我屌你老母你真係惡毒
唯一娛樂都無撚埋

有沒買糖水？

打老婆巴打

無呀！叫佢食屎啦

買糖水哄條八婆啦老婆奴

恥笑開始

婆奴聯

咁其實係傾d咩
btw電線去鴨寮街買好平啫

呢幾日最啱拎黎反省下點解要買Watchdog黎打

買耳環 問我咩款好

佢送架 生日禮物黎

....

Ps4都係佢送 通常我只會買野俾佢
我好小買野俾自己

我都覺
我琴晚明明要同同學開Tel Conference 傾Project啲野 佢就偏偏要係果陣FaceTime我 WhatsApp唔得既 佢又係咁嗲我 又唔想佢唔開心
搞到我要Mute左自己枝咪 齋聽 同學講野 一心二用大法 一邊聽Tel Conference 一邊應佢機 人都癲
好彩最後佢部電話都幫我 傾左10分鐘佢剩翻10%電

之後個幾日假期 我買到都打唔到啦

果一下你唔振夫鋼已經輸左

當你得閒搵佢就叫你死開咪阻住佢

到佢發現收埋你條線都無用佢就會直接掉爛你部機

PS: 試過

我女朋友都係送watch dog比我做生日禮物

我次次打緊街霸先打黎
無得停,而且無手

我老婆都做得出
之後佢就會講
你都有我啦 打乜機呀

好無玩 其實都幾快悶
我差最後主線同線上行動
影相就hea完儲

今晚一於振夫剛
買碗屎比佢食

咁你係咪答：唔打機咁打你囉

Too long 等帶帶拍片再睇算

係
輸左又唔撚抵

佢同朋友一齊果陣直頭WhatsApp都唔撚睇

咪玩啦巴打
我夠撚薑咩

你真係浪得虛名

你都幾慘

所以佢次次同朋友食完飯/ 傾完計 打俾我 我例牌唔聽 發下脾氣
但之後又俾佢屌

巴打平時應該好少理你老婆

咁你改個咁嘅名做乜

唔係啦 日日都傾計 返工又wtsapp
我只有夜晚9至11係可以打下機

有時我都要等女友訓埋教先有得玩

佢攬實我架 我夜晚起身柯屎佢都會醒

笑咗

女人係完全分唔到咩野重要性既，只有自己心中所想先係priority number one

扑L到佢攰 你先去打機咪得

講你就威

同佢解釋已經無用 個腦淨係得返佢自己想做果樣野

仲以為邊個巴打咁慘 原來係你

留名等見證偷圖夾帶又偷圖拍片

紫青

離婚

Watchdog 2 100%獎盃玩家表示同情

女朋友同阿媽都一樣
專襯你忙緊既時候r你attention

太蠢
一開波就要答
你傻嫁咁都要諗！！！
...
...
老婆睇岩就買唔洗揀，
反正我bb咁靚，咩耳環都襯得起